［求救］京都一日遊 貴船鞍馬 vs 天橋立

第一次嚟京都，二揀一邊度比較值得去？

貴船鞍馬
天橋立

梗係鞍馬行山去貴船啦

天橋立雖然係日本三景
但係個人覺得名過其實

天橋立得個名 去到唔好睇
想集郵/打卡就可以去

而且天氣咁熱 去貴船口食流水麵好過啦

貴船D果頭D料理好貴

真係值得排隊食？ 好似十點已經有一班人排緊

流水冷麵落雨就唔開 睇彩數
上星期都諗住去 最後去左宇治 近近地

我打算上貴船但唔食流水麵
但又好似嘥咗個行程咁